絲打想收三隻MHW

430$一隻
留TG
幫下絲打手

Psn 買啦

草碟

絲打有特權R折易啲呀呀？
咁撚叻做雞賺錢買啦

原價420 出430仲叫R

標題加句絲打就想呃班毒撚

可以面交 會化妝

同我睇場戲我送一隻比你
幫fd買多左隻

戲飛錢係咪你比先

口交ok?

有j絲打？

有撚嘅絲打

儲乜鬼丫，陣間唔小心整花咗隻碟，game都開唔倒

又物化女性 遲d d撚樣一人拎住3-4隻mhw去搵hg
1 mhw=no kiss
2 mhw= bj

門狗我有多隻

屌你老母食屎啦

絲打仲唔自貼？

拎塊閪去game鋪當錢用囉屌

初夜ok?

pm

好想俾game 鋪老細屌我塊賤閪

唔想放比絲打